天文台：視乎本港風力考慮是否需要清晨六時前改發三號

八號東南烈風或暴風信號生效，天文台表示，視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號。

林鄭體諒完就唔關政府事啦

林鄭應該出黎講下點返工喇

今晚真係早啲訓

子承父業 好感動

劇本真係寫得好完美

各位巴絲好訓啦 聽朝預早啲搭車番工

妖

真係on9

新界東無東鐵無巴士點返工

早d訓啦

訓啦柒頭 你班死窮撚聽朝準時返工咪撚遲到添呀

青出於籃，
反李氏力場系統吸個風埋嚟

我都係 好撚驚

有腳嫁嘛，新界區既市民更可以踩單車

踩過港島好基本
利申單車新人王

聽朝實死都開番比你
理撚得你15分鐘定10分鐘一班

港奴真係港奴 衣食住行比商家佬計得岩岩好

工要返
學就唔駛上
公平咩？

香港完全係一個垃圾地方嚟